已課金俾連仔揮手區

我認我之前係仆街仔
連仔推左月費計劃咁耐都冇課過金
琴日熄燈到今日重開就諗都唔諗即課一年
希望大家都支持下連仔